沙灘算唔算台灣旅遊勝地之一

有多大波妹，d女又夠淫夠大方，算唔算旅行必去地點之一

你去過未？

去過就知跟本無大波妹

Lm